雲迪積克向熱刺傷口撒鹽：簡尼能恢復嗎

歐國聯4強，荷蘭將與英格蘭交鋒，剛在歐聯決賽中交過手的雲迪積克（Virgil van Dijk）與簡尼（H.Kane），又一次較上了勁。

歐聯決賽中，利物浦的雲迪積克防守非常成功，而熱刺的簡尼則毫無建樹。這一次再戰，雲迪積克希望自己能再成功防守簡尼一次。「簡尼是一個非凡的前鋒，是英超最好的之一，絕對是英格蘭隊最好的前鋒。」

「但我也知道，如果你身體沒有達到100%，這會影響你的心理，只要挨上一腳，你可能就會想到這件事，或者在傳球時會感到有點疼。我當時預期他會打歐聯決賽，但肯定達不到100%狀態，我不知道明天他是否會上場，我們看看吧。」

英格蘭隊內有四位熱刺球員（簡尼、阿里（D.Alli）、羅斯（D.Rose）、戴亞（E.Dier）），雲迪積克不失時機的繼續著心理戰。「我記得去年（輸掉歐聯決賽）回來後，感覺很糟糕，很長時間裡都非常失望。想要從中恢復不容易，如果他們出場，他們會想要展示自己，力爭贏得比賽的，我們看看他們是否出場吧。」

VVD：出口術等KANE夾硬上陣

咁叫撒鹽

咁叫撒鹽on9樓主又想引戰

Van Dijk: “Kane is a fantastic striker, one of the best in England, and definitely the best striker England have got for the national team.

八奇

撒乜撚野鹽

樓主賤種獌狗？

通常智障反痢會信

標題黨

樓主理解能力有問題???

樓主呢個傻閪通常貼完新聞鳩up下標題就潛水
下面d人就打生打死

真 利迷榜首個時串柒柒講到贏硬
都係樓主依啲on9講下就有人信

之後再開po講第二單新聞

打完歐聯大戰,
利熱兩班人無咩點互屌

講真利記respect多過笑熱啦

事實上熱呢個人腳入到決賽已經超額

因為知道失冠嘅個種失落

你估拉莫斯傷9沙拿咩

兩隊決賽都fair game啦

Vvd 又贏